有冇人今日搭鐵漏低咗八達通

今日搭鐵見到有個女仔起身落車
個位有張卡
有個呀嬸望都唔望就坐咗落去
我同朋友即刻問佢係咪坐住咗張卡然後追咗出去俾番個女仔
點知個女仔話張卡唔係佢嘅
咁有冇人今日搭鐵漏咗八達通呀～～～

見你尋晚先啱啱增咗$100咁快唔見戥你慘呀
雖然＄200可能係小數目，但我唔見嘢都會上連登睇吓有冇人執到，當買個希望
所以希望你見到啦話我知你邊條線 大概幾點漏低 坐咩位 留低個tg啦
你唔拎番我就用咗佢㗎啦

ps 我搭鐵係我衰仔 屌細力啲

如果係巴，故事早已結束

執到就交去cs啦死狗公
個個都上連登咩on9

係啵，交完黨鐵站再開post咪得

樓主有西屌

唔係個人八達通
我上面最尾都講咗 只係當買個希望
同埋我係絲